琴晚十點係屋企鳩叫

琴晚十點冒着比極藍屋企屌既情況下響應十點鳩叫，叫撚左幾句0回應勁尷尬，有冇人同我一鳩樣

第一城呢，唔係好勇既咩，一個叫既都沒，睇死你地聽日都無人叫

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢